記得鏡頭一定要買單反

單反鏡可以用係唔同公司無反機。但反無鏡唔可以用係其他公司嘅機度。

Proofread?

你幫我啦

1999